黨軍：否認「賣豬仔」論 拘捕12名港人的行動與黨軍無關

警方：「賣豬仔」指控失實 無掌握被內地拘留人士通話紀錄

警方表示，從來沒有如報章所指，索取或掌握一名被內地拘留人士的通話記錄，對於報道引述被拘留人士父親質疑，警方將12名港人「賣豬仔」給內地執法機構，警方強調有關指控失實，表示遺憾。

警方表示，一名男子上月26日深夜到到荃灣警署報案，指兒子23日離開住所，聲稱與朋友釣魚數天，但之後失去聯絡，警員當時在男子同意和見證下，即場以手提電話輸入他兒子的電話號碼，查看通訊程式WhatsApp的最後上線時間和動態更新，從來沒有索取或掌握報案人兒子的通話記錄，指報案人如對警方有任何誤會，歡迎隨時與警方聯絡。警方又重申，內執法部門以涉嫌非法入境內地拘捕12名港人的行動，與香港警方無關，警方在接獲通報後，已即時通知被捕人家屬。

原文網址：